一群蟻突然被殺死

廁所最近唔知邊度有成兜蟻
周鳩圍都有真係好煩
廁所一無濕啲蟻就沖曬出黎搵嘢食
啱啱見到一堆蟻圍埋一齊分緊啲食物
個下好嬲
用張紙巾隔住然後一個手指公位大大力捽落去
成班變曬屎餅
其他個啲唔殺住
過兩三秒...
一隻又一隻咁驚撚到死咁不斷傳信息比下一個
驚到亂咁走但好快搵返定位返沿路
再一個又一個咁向回頭路跑...

我之所以咁樣就係要話個信息比佢地知...

呢度我地頭！你再係我面前出現就會變屎餅！

跟住吹雞趁你瞓咗爬上床

嘩，勁撚惡濕左

樓主今晚大鑊

RIP
今晚就有一群蟻出黎搵你報仇
話你知佢地係大佬

人類真係好天真....KIKI

糖尿病？

蟻多嬲死象 樓主rip

山竹之後屋企就有蟻出沒

你濕唔濕唔關我事

轉頭腳痹唔好問點解

e~見到你咁型想要呀嘛，你咁惡既...搞到我又濕

我對佢地已經盡仁慈了
都時成班蟻比我滅絕曬
就太遲了...

吹左個蟻兜去你度？

誰怕誰？

香港腳

捽一隻，仲有千千萬萬咁多隻🐜It will be back

我用火燒

比你打死一隻仲有13億隻

唔知 打完風就有蟻係廁所行 住廿年都未見過屋企有蟻